覺唔覺ig/fb稍為出名啲既女都會賣藥？

尤其台妹特別多，話自己食又做埋代理咁
講緊五花八門乜柒都有，總之就一包咩健康問題減肥全部包哂咁，講到好似仙丹咁
又真係成堆人幫佢地埋單
香港都有但無咁多
我個人就唔信既，真係咁勁全世界肥人就唔使咁辛苦做運動控制飲食啦
同埋聽講過啲減肥藥愈有效愈傷身？
有無行內人或知情人士講下係咩料？

傳銷

食支煙都傷身生癌，咪又係一堆人食

賣埋淫

因為有班人想減肥，想睇落瘦，自己又唔肯付出努力，又驚辛苦，咪比呢啲人呃，食完無效果事少，壞肝壞腎事大

利用啲女又要懶又要靚既心態
佢地唔會諗本身果啲代理人身形骨架就已經係靚比例
同埋啲代理女操gym操pat唔會同你講

之前報紙有報過 有隻減肥藥原本好似叫dnp
可以加快新陳代謝 但有副作用 體溫會升高
禁藥黎

賣貴幾十倍，好好賺，食唔死人就得

傅銷狗

我見勁多台妹做，係咪傳銷係台灣好盛行？唔犯法？

有啲講到食完真係瘦勁多咁架wo

的確啲女有一班fans本身就要保持好個形象
利用啲人幻想自己食完好似佢咁靚既心態
但食完無用唔會投訴番轉頭咩

不要再說了，尋晚仲發夢有條友係我隔離食煙啲煙吹哂過黎我度焗住我，又走唔到

一句 個個體質唔同
咪擋曬囉

個邊興緊微商=傳銷
都係大陸傳過去
而家大陸明星就玩緊直播賣野
睇下台灣幾時又玩埋一份
台灣人對傳銷抗拒既程度同香港差好遠
見到玩微商班台妹一個月賺到十萬台幣已經好開心
始終普通打工仔既人工太低
佢地只要搵到錢咩都得

不過要比錢食減肥藥，一定食公認個三種其他都不了

有舊同學走去賣豐胸丸
貼下啲大波圖，自己同自己既對話就大把飛機場仆去買
無他既，有需求有供應咁解，香港地又真係有市場
港男中意大波，港女無波

佢宜家發左達啦應該
我繼續乖乖地番工先

邊3隻

仲要好多都係靠p圖
美白野 減肥野 豐胸野

真，開哂filter p哂圖係人都樣靚身材正啦

明星/KOL絕大多數都係勤力做運動操fit 只係唔講你知
如果唔係點樣賣啲旁門左道既野/接美容院溶脂廣告搵$$

咁你絕食都瘦㗎啦睇你追求啲咩啫，有啲瘦得唔健康，同埋自己唔改變飲食生活習慣係一大死穴，永遠靠食藥咩